# Crm giúp giảm chi phí Marketing dài hạn

Sự phát triển trong công nghệ CRM đã hỗ trợ đắc lực cho doanh nghiệp về vấn đề nhân lực cùng với việc cập nhật và xử lý thông tin khách hàng

- Nhiều phần mềm, ứng dụng được tự động hóa để liên lạc hỗ trợ khách hàng thay vì những góc tẻ nhạt của công